tampilan situs
Tampilan yang akan https://www.ted.com/profiles/31194687/about diberikan kepada para membernya akan sangat menarik dan elegan. Karena agensi akan menyewa desainer terpercaya untuk membuat dan mengelola website. Dengan cara ini, mengetahui dan membedakan antara situs resmi dan tidak resmi menjadi faktor penting.
Pelayanan pelanggan
Orang-orang yang diciptakan sebagai customer service tentunya akan sangat profesional dalam menjawab pertanyaan dan keluhan Anda. Jika Anda menemukan situs web yang layanan pelanggannya tidak responsif, Anda dapat yakin bahwa itu bukan situs berlisensi resmi dalam arti kata yang salah.
proses transaksi.
Transaksi akan diproses dengan sangat cepat. Umumnya proses deposit memakan waktu maksimal 2-3 menit dan proses withdraw memakan waktu 4-5 menit. Ini di luar intervensi bank dan Internet. Jika proses ini memakan waktu lebih lama dari itu, bisa dipastikan situs tersebut palsu dan tidak memiliki